【南港島綫】金鐘站終於有廁所 男廁焗促用家話「出晒汗」

港鐵今日早上10時至下午2時舉行南港島綫車站開放日，需付費入閘參觀的金鐘站在開放前，亦有40多人等候參觀新擴建部分。因應南港島綫通車，金鐘站內新設兩個洗手間，一個在L5未來沙中綫月台層，即南港島綫月台上一層，另一個則在車站大堂的新收費區範圍。

年逾70歲的陳伯今早與家人特意到場參觀金鐘站擴建部分。他說，整體滿意車站設計，惟站內指示仍略嫌不足，若非今天有大量工作人員指示，恐怕自己會迷路。他又指，L5層的男廁廁格位置通風略為焗促，「用到出晒汗」，離開廁格才感到涼意。

用到出汗

Gay

成班男人一齊痾到出晒汗

「用到出晒汗」，離開廁格感到腳軟

gay